# Какие условия погоды, влияющие на полеты, наблюдаются в зоне холодного фронта окклюзии.
Перистые, перисто-слоистые, высоко-слоистые...
разорванно-дождевые, кучево-дождевые облака, многочисл...
облаках слоистых форм, чередующиеся обложные ...
преобладанием ливневых) осадки перед и за фронтом, си...
сильная болтанка, грозы.